火鍋店負責人涉經營晚市堂食被捕 32名食客違限聚令

警方在尖沙咀河內道發現一間火鍋店在晚上6時後繼續營業，容許食客堂食，涉嫌違反《預防及控制疾病規例》，拘捕一名60歲店舖負責人，另外向32名違反限聚令的食客發出定額罰款通知書。

油尖警區反三合會行動組督察傅皓成表示，鑑於近期疫情肆虐，警方加強執法，晚上7時巡邏期間，發現有關火鍋店仍繼續營業，當時店內有27男5女正在打邊爐，他們年齡介乎25至63歲，每枱大約4至8人，枱與枱之間距離不足1.5米。

傅皓成表示，被捕的火鍋店負責人有三合會背景，現正被扣查。

黑社會衰喺打邊邊

早幾日蘋果報果間？

比人篤灰

係生菜？牛丸定排骨？

可能芥蘭

一齊落晒鑊滾下先啦

肯定係「響鈴」

肥牛 VS 響鈴

可能肥牛

反三合會嗰隊跟
知咩事啦

食客最慘
一個罰5000

毒果篤灰

用訂台個電話搵到個人，而個人又爆埋班Fd出嚟比黑警搵得晒所有人

打個邊爐十幾萬

火鍋店真係最撚慘
全年最旺係依家
你一禁食佢可以收皮
禁堂食真係好on9
封關 禁番工 介嚴一星期就變0啦
反正都大陸化架啦
邊個中左咪直接拎去燒囉
大陸閪都係咁撚樣做架啦

蘋果嗰間響佐敦偉晴街
呢間係尖沙咀河內道

禁晚市之後不嬲有PTU同EU坐車周圍巡餐廳集中地
係佢唔好彩啫

以前有套劇叫天降財神，有幕用一千蚊紙打邊爐

今朝黃o左仲唔知仲開!?

歐陽波比

今晚八點鐘，有骨氣，唔講啦唔講啦，見到再講啦

你UP乜鳩

手足

食客唔知夜晚有禁堂食令?

舊年第一單大爆就係邊爐家族
之後都無好過
基本上可以當無左兩年生意

要怪就怪林奠同陳恥笑
佢地寧願俾人買花 都唔想理你班小商戶

生菜me

排骨they

口足
（用把口抗爭）

黑打黑

換過個Account啦五毛

班食客出左放蛇新聞都仲去打邊爐 應該全部藍絲無睇蘋果

以為自己友 怕撚 點知鬼打鬼

嗰個偉晴街 佐敦

唔係同一間

可能係叫邊爐

最撚好笑係蘋果幫班狗搵埋證據執法
之前又幫黨鐵影人跳閘

覆五毛係咩心態

打邊邊咁可愛

入到去個同倉問衰咩都唔知點答。行過紅隧唔小心行左入禁區比人拉去坐都冇咁難以啟齒

爭咩啦 肥牛卷埋落響鈴到一齊碌啦笨

交數做大龍鳳姐
油尖旺黑底開 POPO肯定一早知
早排俾蘋果篤左出黎先做下樣

跟荷蘭叻講
佢地係私人飯局

人生中最貴既打邊爐

邊間？

黃?

香港地做生意包賺?

一鑊熟啊

自己人都搞正仆街

慘乜都撚野？
絕大部分市民無得晚市去堂食慘唔慘？

呀叻夠黃左，無人拉

個政府ON撚尻啊 禁六點防條撚咩

咪係 明明就係抵撚死

咁都有人同情

入得去食都預咗

被捕的火鍋店負責人有三合會背景

黑店即係轉頭就放返出嚟

一齊慘唔得？

我淨係知輕鐵嗰單?

其實講真好無辜 根本同打邊爐冇關係
搞到之後未禁都少左人打邊爐

俾apple放蛇仲敢開

唔同一間
Apple 放蛇嗰間在佐敦

隨時爆打邊爐群組｜
佐敦火鍋店暗做堂食後巷出入
逼滿客8人一枱無罩狂歡 |
2021-01-05 | 壹週刊

黑驚都睇蘋果架？

陳伯場又唔拉?

叻狗嗰間呢

政府同武肺傾好咗
六點前唔會出嚟

On9
一個違反規例比人罰 同 安份守己無得四圍貢 有得比？
死去幫班老黑含啦，慘

食客都係老黑黎？
原來你係藍絲咁支持政府禁晚市政策

抵啦 咁撚唔自律
呢D應該拉去坐監

黃店告急你記得同佢哋講呢句

On9閪
你咁撚黃呀？日日唔好帶罩出街
日日搵多幾個fd 挑599G機嘛
屌你老母

屌你老母垃圾p分化狗
番去含狗撚啦

呢單野最嬲一定係其他藍店，如果唔拉人點同其他藍友交代

班狗都懶得做呢啲case咩,蘋果嗰單個場揚咗,人哋邊會再做生意,嗰間捉唔到咪揾過間祭旗話比人知佢地有做嘢

都唔係同一間

仲有間四川x 妹子咪又係拉閘入面照做

荷蘭叻拉撚左未

有幾慘?
人人夜晚冇得堂食得佢地有
我地先係最慘果個

打個邊爐食貴小小 幾千蚊唔係食唔起呀?

私房叻

唔係 但係有垃圾禁堂食令就包蝕

打人無事
打邊邊反而要拉

陳百祥唔拉？

幾時拉陳百祥阿叻？

轉場去狗屋同班狗一齊打邊爐啫

咩事, 比唔夠陀地而家黑吃黑?

挑戰港共權威必拉

位位$5000，呢餐飯食得貴！

高調拉

慘？你肯定冇打錯字？

一堆回覆 blame the victims
靠連登仔反打倒港共
因住篤埋你灰

叻哥點同你班賤民比 緊係有免死金牌

呢條女而家應該讀到高中，唔知個腦仲係咪裝緊屎？

行動代號係咩?

之前阿叻夜晚堂食單嘢係咪不了了之

你打邊爐會落芥蘭

事實係點未確實知，而家都未知氣溶膠究竟關唔關事。我就唔敢出街打邊爐

做樣姐講真
大家自己人

$5000一餐正常食到咩？

罰錢姐

電影黑社會2班叔父聚會，好似次次都打邊爐

大陸直接用封條封撚住你間屋

尖沙咀佐敦都唔知係邊？

佢哋被捕就victims
捉唔到嘅時候 咪又係笑緊其他人冇堂食...

政府帶頭攬炒咋..
明明冇哂示威 同反對派
經濟民生仲衰過19年...

其中一個？咁嬲做咩？

勁, 仲西利過破獲軍火

新聞出埋街都仲開咁夠膽

陳百祥影哂相都無事啦

好撚尷尬

中哂
所以其實係政府唔想疫情完
繼續撚鳩你地班香港人

被捕的火鍋店負責人有三合會背景
Just a flu 撚: 你幫政府打壓香港人

突然間又支持政府了

又一隻五毛上水 blocked

今晚八點鐘，有骨氣！

關門話自己朋友黎食飯
唔係不能說的秘密黎咩

食客嘅對話
A：喂！6點後禁堂食喎
B：驚閪咩？！食件肥牛先啦
C：食飽先講啦！好撚肚餓吖！
D：喂，飲杯先啦！
E：黎！飲杯～
F：起筷起筷！

黑警全面進場

然後店主袋三成

因為毒果篤灰

黑市邊爐

「九龍火煱」？

黑社會打人無事
衰打邊爐

係湯底

你支持警察執法喎
仲要係受爭議既晚市禁令
仲要屈食客係黑社會
邊個先係分化？

下次政府話禁你出門口，你記得支持喇
唔係你都變老黑

總之一鑊熟

歐美都冇人打邊爐

不過算啦 而家岩晒防疫撚心意 大家乜都唔洗做
屈係屋企就ok

唔記得講 去廁所都會中 盡量去少d

口洗花周圍飛 關打邊爐咩事
啲野自己一圍枱黎到先煮 仲安全過普通餐廳 煮完要行一段路先上到枱比你食

佐敦果間交左保護費所以當睇唔到，呢間唔係鄧字頭所以拉人封鋪

魚蛋論

打個邊爐16萬

講真開party rm 好過啦一定無咁易揚

大把黃屍照去party rm 又咪咁

唔記得交保護費比阿sir

今晚八點有骨氣，唔講啦唔講啦，今晚再講

次次都河內道

狗咬狗骨了

汗水變金箔

仲要係芝士腸
響鈴+芝士腸

唔驚
到時講 你有冇睇過無間道2丫 嗰啲
聽落去型咗

食客做咗condom

沙嗲

黑社會撐警打人冇事
做下正當生意就出事

香港人一年四季都打邊爐

你覺得安全咪照食。

你一年四季都會著衫添

真，要聽政虎話

柒到喊

點解夜晚仲要出去犯法

留名睇人話支持禁堂食